/* No comment provided by engineer. */
"3 / 4 City" = "3 / 4 城市";

/* No comment provided by engineer. */
"4 / 4 Time" = "4 / 4 時間";

/* No comment provided by engineer. */
"Back to sign in" = "回到登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit" = "編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"Email" = "Email";

/* No comment provided by engineer. */
"Email already in use" = "Email已被使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Email sent" = "Email已寄出";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter your email" = "請輸入你的Email";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "Error";

/* No comment provided by engineer. */
"Home" = "首頁";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid email" = "Email不存在";

/* No comment provided by engineer. */
"Join" = "已參加";

/* No comment provided by engineer. */
"Map" = "地圖";

/* No comment provided by engineer. */
"Must enter email" = "Email須輸入";

/* No comment provided by engineer. */
"Must enter name" = "名字須輸入";

/* No comment provided by engineer. */
"My" = "我的活動";

/* No comment provided by engineer. */
"My Activities" = "我的活動";

/* No comment provided by engineer. */
"MyPosts" = "已發起";

/* No comment provided by engineer. */
"NO" = "不";

/* No comment provided by engineer. */
"No text" = "尚未選擇";

/* No comment provided by engineer. */
"Not found any activity." = "沒有符合的活動";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好的";

/* No comment provided by engineer. */
"Password should be greater than six digits" = "密碼須大於六位數";

/* No comment provided by engineer. */
"Please check your mail to reset password" = "請收信以重設密碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Please choose the type and city first." = "請先選擇類型及城市";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter something." = "請輸入訊息";

/* No comment provided by engineer. */
"Please enter your email" = "請輸入你的Email";

/* No comment provided by engineer. */
"Please fill up the blank." = "請填滿所有空格";

/* No comment provided by engineer. */
"Preference" = "喜好設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Profile" = "個人資料";

/* No comment provided by engineer. */
"SURE" = "確定";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "儲存";

/* No comment provided by engineer. */
"Saved !" = "儲存 !";

/* No comment provided by engineer. */
"Send" = "送出";

/* No comment provided by engineer. */
"Setting" = "個人設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Should enter sports type" = "須選擇一類別";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign In" = "登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign Up" = "註冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Sign up now" = "註冊帳號";

/* No comment provided by engineer. */
"Sure to delete it ?" = "確定刪除？";

/* No comment provided by engineer. */
"Sure to log out ?" = "確定登出？";

/* No comment provided by engineer. */
"Sure to quit ?" = "確定取消？";

/* No comment provided by engineer. */
"Sure to save it ?" = "確定儲存？";

/* No comment provided by engineer. */
"The Email address is badly formatted" = "Email格式錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"User not found" = "使用者不存在";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning" = "注意";

/* No comment provided by engineer. */
"When are you available?" = "哪個時間方便運動？";

/* No comment provided by engineer. */
"Where you live in?" = "居住於哪個城市？";

/* No comment provided by engineer. */
"Wrong email" = "Email有誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Wrong password" = "密碼有誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Your Partners" = "你的夥伴";

/* No comment provided by engineer. */
"address" = "地址";

